有冇手嶌葵同好

勁好聽 瑠璃色の地球 明日への手紙 ナルキスと人魚等等

我一向聽開。佢來緊深圳演唱會